食住行佔收入低於15%揮手區

包埋住既應該月入20萬先做到

自己嗰份少過10%

但計埋私家車就唔止。

計埋養其他人⋯⋯ 剩番少於15%

供樓同老婆兩份。 其實都有可能得

租樓就更易，一人都係7000 左右

1. 訓街
2. 同屋企人住
3. 同朋友夾租地方

其實都有好多方法

勁

你不如改名 成功靠父幹揮手區

最簡單咪叫daddy 租少個單位俾你住囉。15% 食行 就睇餸食飯喇